痴撚線，熱返少少中環班OL即刻著得勁少布

想點

你第一日上連登啊，唔識規矩啊

樓主老母著勁少布 超正

圖呢

10

樓主伯母條隊由中環排到梅窩喇

屌你老母

9

8

7

6

無圖點討論？
圖呢？
圖呢？

5

灣仔班鬼妹都好少布，成對野

火你老母

4

又想交老母岀黎受
不孝！

Hello 圖呢?

救樓主老母